[文宣請廣傳] 石鏡泉是否觸犯了煽惑暴動罪???

send俾班藍絲話俾佢地聽係撐警班友搞既
重點針對冇乜腦既廢老/無立場既中產
唔該幫手share
推到今晚9點

貼去梁美芬 何君堯 fb 要求法律咨詢

細力推一推

推

再推

好明顯啦，直頭懷疑佢係軍師